% canzoniereonline
\beginsong{Notte di luce}[
by={T: Eugenio Costa; M: Jo Akepsimas},
]

\beginverse
\[F]Notte di \[C4]lu\[C7]ce, \[D-]colma è l'at\[A4]te\[A7]sa!
\[B&]Notte di spe\[F]ran\[F7+/E]za: \[D-7]vie\[G]ni Ge\[C]sù!
\[G-]Ver\[C7]bo del \[D-]Pa\[D-3]dre, \[G7/D]ve\[A7]sti il si\[D-]len\[F7/C]zio.
\endverse

\beginchorus
Sia  \[B&]glo\[C7]ria nei \[F]cieli, sia \[C4/F C3/E]pa\[D-]ce quag\[C F7]giù!
Sia  \[B&]glo\[C7]ria nei \[D-]cie\[B&7+]li, \[F/A]sia \[G-7]pa\[C4]ce \[C3]quag\[F]giù!
\endchorus

\beginverse
^Alba di ^pa^ce, ^Regno che ir^rom^pe!
^Alba di per^do^no: ^vie^ni, Ge^sù!
^San^to di ^Di^o, ^ve^sti il pec^ca^to.
\endverse

\beginverse
^Giorno d'a^mo^re, ^nuova alle^an^za!
^Giorno di sal^vez^za: ^vie^ni, Ge^sù!
^Spo^so fe^de^le, ^ve^sti la ^car^ne.
\endverse
\endsong
